inciso um a ação pode ser proposta no domicílio do autor inciso dois o réu que houver contratado seguro de responsabilidade poderá chamar ao processo o segurador vedada a integração do contraditório pelo instituto de resseguros do brasil nesta hipótese a sentença que julgar procedente o pedido condenará o réu nos termos do artigo oitenta do código de processo civil
